極危險，觀塘某金融中心前食煙吐痰

00:18

大家見到有人食煙就唔好行咁埋，見到有人吐口水吐痰記住大大力屌。毫無文化之舉，想害死人